建議每區成立民間自衞隊

每一區都成立自衞隊，要通過審查方式入隊
每個區既自衞隊成員出少少錢，自己租一個地方作為自己區既總部，另外每區都要有一個代表，咁樣的話我地每次行動都會順暢好多。
我地唔可以再只係連登討論，我地要有部署
唔可以每次都靠即時決定，好似今日元朗咁
無辜市民受傷，立場記者，rock哥受傷，
正義議員受傷，警黑勾結，我地只可以自救
既然正義遲遲未到
就等我地每一個人成為正義